屎臭D定係哩幾樣野臭D？

有冇人玩過？求答案。